 export const data = [
  {
    question: "¿Cuántas capas tiene el modelo OSI?",
    choices: ["7", "8", "3", "5"],
    answer: "7",
  },
  {
    question: "¿Cuántas capas tiene el modelo TCP/IP?",
    choices: ["7", "4", "3", "5"],
    answer: "4",
  },
  {
    question: "¿Cuál es la capa del modelo OSI que garantiza la entrega de mensajes de extremo a extremo?",
    choices: ["aplicación", "red", "transporte", "física"],
    answer: "transporte",
  },
  {
    question: "¿Cuál es la capa que enruta los paquetes de acuerdo a las direcciones de red lógicas?",
    choices: ["aplicación", "red", "transporte", "física"],
    answer: "red",
  },
  {
    question: "La fibra óptica se relaciona con la capa OSI:",
    choices: ["aplicación", "red", "transporte", "física"],
    answer: "física",
  },
  {
    question: "TCP es un protocolo de la capa:",
    choices: ["aplicación", "red", "transporte", "física"],
    answer: "transporte",
  },
  {
    question: "UDP es un protocolo de la capa:",
    choices: ["aplicación", "red", "transporte", "física"],
    answer: "transporte",
  },
  {
    question: "Cuando se habla de par trenzado se habla de capa:",
    choices: ["aplicación", "red", "transporte", "física"],
    answer: "física",
  },
  {
    question: "La capa 2 del modelo OSI es llamada capa de:",
    choices: ["aplicación", "red", "transporte", "enlace"],
    answer: "enlace",
  },
  {
    question: "Si dos computadores tienen diferentes direcciones IP pueden enviarse paquetes entre sí",
    choices: ["Verdadero", "Falso"],
    answer: "Verdadero",
  },
];
